阿積士十年球迷揮手區

好感動

熱血足球

告魯夫年代捧到而家

好正睇完呢兩場做得唔得

而家先鋪頭

仲要荷甲啱啱先上埋榜首

本身估唔到都要psv自己柒先咁

原來樓主1997年已經係牙積士青訓

兩個鐘球迷

廢龍

好感動
由告魯夫呢個傳奇球星，
一直支持開巴塞同阿積士，
今晚見到咁既賽果真係好興奮

❌❌❌

下季拆骨就冇架啦 捧多幾場啦

Vdv 03個陣捧到而加

前年歐霸亞軍都係咁講 結果都有人接上

92年開始迷阿

雖然係不斷有新星 但荷甲實力太差 勁既始終留唔住 下下谷兩三季又走...

但係每隔兩三季都有新星出黎你又吹唔漲 何況Overmars話會加球隊budget去留人同買人 都值得期待下